大家有冇殺蚊方法

不斷比蚊咬緊 完全見唔到 唔知點對付d蚊

蚊香

完

勁古惑,一開燈就失蹤

你吸返佢d 血

次次都匿係黑色野上面，好撚賤

開閃光燈搵

而家d蚊唔怕蚊香喇

上下拍 唔好左右拍

開大個窗門，等佢飛出去

超光電筒 蚊拍 動態視力

蚊帳啦

dyson

唔洗殺，餵飽晒佢地就唔會再咬你

呢個最work

我都覺 最近d蚊好似聰明左?

咬返佢

依家我都成腳蚊爛

識揾保護色好似係本能黎